仍然有好多手足失蹤....你地可以上黎報平安嗎?

求下你地上水報平安

push

推

推到親屬，當事人見到

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

你們在那裡

咁耐除左2，3個唔知真假報平安
其他都唔見晒人，無乜可能佢地或者同學親朋好友一個都唔上連登，呢個年齡層機會又好微
好奇怪

推唔郁

推呀

又多一個...12月4土瓜灣0730 上咗AM6281

Push

呢位我朋友 佢安全
多謝你哋有心開Po
希望多啲人出嚟講

pish